P牌寶馬避狗「反肚」 23歲新手男愁爆

32歲就32歲啦

有排賠

架車咁新淨

好彩唔係total loss

整番洗唔洗十萬

呢架應該係f20 舊版普通版, 本身二手都10-11萬

炒成咁

咁撚窮買寶馬載女，抵啦

P牌好心咪買BMW啦

我琴晚如果渣GTR，我洗炒?

加50匹

渣jazz 佢死左喇

揸咁快為乜

FR唔係咁易揸

118I 好平姐

Btw,邊有咁多狗避啊

1系好平啫

炒過車就知，慈母會問你係咪避狗
如果唔係避狗，就係部車本身機件有問題
即鈎去扣車中心等驗，有排搞

所以你報紙上見到炒車大部分都係話避狗

直路都反成咁，咁山路一定衝落山
條撚樣唔好揸車害人啦

個個發生意外都話避貓避狗嫁啦
手車廢就廢，係到瀨

23歲寶馬 唉

有冇咁多狗避呀

唔通同猶差話自己手車廢咩
你都戇鳩鳩

其實答避狗大家都知咩事啦

人地有女上車呀

D車唔避人會避隻狗?

諗緊點同條女解釋

唔勾都有排搞啦

其實三保Claim唔Claim到賠個個欄杆？

如果架車有裝車cam 慈母會唔會睇下係咪真係避狗

揸gtr佢洗炒？

得

即佢無論撞到D 咩， 件野要成幾百萬， 都可以只比墊底費就CLAIM 到？

警犬會咁教你。 做少好多野

正解
朋友試過炒完,好人一黎到就問:［係咪避狗呀？］

你睇下3 保賠幾多就知

又會炒親都係避狗

架車媽咪買架

170匹 fr turbo車 自動波 。新手地板油扮高手好易炒。以前棍波都叫要練入彎轉波，唔識收自然唔敢太快。而家以為有+-波片就覺得自己係車神嫁啦

如果唔係車硬可能仲大鑊

你琴晚渣GTR 你死左啦

財物一般保200萬，有保險公司可以top up 到300萬百或者500萬

咁如果我撞中架勞斯萊斯, 保險幫我出200萬
仲有剩果幾百萬我點算

賣左層樓/做雞還

技術唔係炒車練返黎

破產得唔得

依d野， 黑警梗係教你咁講
唔係酒駕毒駕，拉完你得個做字
唔會有升，做錯左仲要寫衰埋個低
底

我揸GTR駛炒？！

早2星期咪有單

破產係無敵

反到咁都唔爆氣囊?

記者又知佢愁爆? 佢諗緊之後買咩款咋

汪汪汪！

Jazz 起碼唔算快到，同埋頭碌車新手易啲操控

咁講法 雨天死得仲快
唔熟尾轆既人
相反識玩 雨天仲正

jazz個屎忽都可以變smart for two
反車咪可以變開蓬

唔係
你自己本身銀行d 錢 樓 資產
會先賣哂佢再還債

我的車車

P牌載住條女要型但炒撚左
柒到

可以點玩

迴旋處 直角灣

巴黎鐵塔反轉再反轉

咁啱網上好似有條片有條友轉彎唔識收甩尾撞左埋對面線部TESLA部

有黑鈴咪唔洗炒

痴撚線 成日屈啲狗

假如撞死狗會唔會被人告？佢自己沖出黎我又無超速，我落重break分分我死

開86練下先啦

揸左你死左啦

報紙佬，鳩作冇難度

我要買GTR

乖啦